玻璃屋d野真係好食咩?

碟野除左大份之外，又無獲氣
個豉油梗加唔得

how much

連凍飲47

難食，但好大份

去開津津

以為你講中環間glass house